沙田市中心今日好重狗

雖然市中心沒有任何抗議活動，但現時至少有近300名防暴警察戒備。估計是為7月14日沙田新城市廣場衝突一週年進行預先準備。

1204 連城廣場10+防暴，行咗去新城市廣場方向
1205 沙田大會堂外5豬3衝, 10+防暴落地
1205 新城市廣場下面巴士站 至少2籠2衝 10+防暴
1206 港鐵站客務中心6名防暴

示威遊行，根本唔需要特別特別咩咩咩一周年，又唔係有咩好慶祝

見到黨鐵+警甴真係眼火爆

300名定30名

啊，玩re her so 屌佢

唔搞事根本唔需要理

成班狗係度篤眼篤鼻

黑警記得咁清楚呀

果日佢哋不知幾開心，好想再嚟多一次大

端午節想行下街都唔得

狗係要活動曬太陽，否則好易有狗蝨

警察成功了
已經令香港人慣咗警察入商場

香港人係鍾意呢啲象徵意義既野架啦
啲人示威係重視過程+意義，而唔係重視結果+實際作用
始終香港都係蠢人多

沉得咁快

熱門好多廢post

咁重狗
今日唔去新城市